點解仲要堅持做救護員？

人工：同其他紀律部隊一樣

工作性質：危險性高 上樓做精神病case隨時比人斬/經常接觸傳染性高的病人 / 面對各項嘔心核突野 幾年無沖涼既人又有 成日屎既人又有 爆頭又有 分屍又有數唔盡

壓力大：做個man就要做主管去叉部救護車 一個錯誤決定隨時害死人

工作量：一個兩千幾人既職系 每年處理超過80萬轉救護服務 /除此之外救護職系夜晚會少一半人手

每日忍住屎尿去做case 每日超時工作
每轉司機都要集中精神揸救護車 隨時要違反交通規則背負住成車人既安全 性命同埋負上一切法律責任去趕往現場/將性命危殆的人送院搶救

救護車三兄弟 一齊拾人 一齊搶救傷病者.做轉攀山拯救隨時行三四個鐘需要好大能量
但可惜我地連飯都無得食 用膳問題講左幾十年都解決唔到 7點半返工 餓住肚到4 /5點先有得食 每日餓住肚去工作
希望部門會有改善 最終換來係上頭一句救人重要定食飯重要？你食唔到飯人工包嫁！咁大個人自己帶包餅傍身啦

我唔係講到自己好偉大 救人大哂！但點解我地要咁低賤 每日肩負起全港救急扶危既人 但換來係咁既待遇？

夠啦！我好攰

唔知點幫到你
但想講句加油, 辛苦哂

因為你哋辭咗職之後唔知可以搵咩工

加油呀
救護員好值得尊敬

加油

你估個個都好似你咁慘翻洗碗咩

希望部門會有大改革既一日

因為你地升兩柴快,6 7年就有機會升
消防廿年都未排到

你地升柴升得快,令到排宿舍更快,比同期消防起碼快幾年
其實救護都咪即係有急救知識既跟車,出面跟車仲辛苦又冇救護咁好福利
司機咪當楂的士
平時去完一轉車都有15分鍾蛇啦

唔係話你地唔辛苦,但冇必要講到好慘,大家都係打份工

邊個同你講升得快？ 十幾年都未有柴就真
救護唔止係急救知識既跟車，有咁既錯覺係因為消防唔肯比所有人學EMAII或EMAIII，香港救護可以更加專業，認同你嗰句行行都辛苦，但的確成個總區可以改革得更好

我唔係做救護員
但都係從事助人行業
想講 助人呢個過程
係好大負擔 責任好重 好嚴肅
因為係影響緊其他人既生命
幫人幫得唔好 隨時有機會害左人既一生
仲未計有時 盡曬奶力 都係幫唔到

呢個心理負擔 老實講 幾多錢都衡量唔到
但現實係 決定俾幾多人工你果班
管理層從來都感受唔到呢份沉重

仲有好多接受左現實既老屎忽
不如hea住做算 逃避責任
人工又唔會變

但咁樣 成個行業仲係咪幫到人？

估到我咩料既巴打 唔好起底
只係想表達一下心聲
搵下support

Man d啦大佬
空雞、護士呢d女人工就話成日怨姐

一句

你地有冇得住宿舍 ?

呢個post啲人好奇怪，明明自己都係打工仔，但幫老闆講說話

老老柒柒你地勁過醫生護士

唔好偷換我意思喎
我冇話過大把人慘過你呢句亦都冇咁既意思

只係冇必要以為自己係最慘,事實上亦都一定唔算係慘
老實講救護真係咁慘?係就唔會年年百幾人入班啦巴打
問心個句邊到搵份工少少勞動,多多福利?
留意返係5科合格/偽進仔就考得,哩D學歷係出邊有咩工搵到2萬幾,有宿舍?
仲要包升,年年跳point跟通漲,仲要唔殺人放火就唔會炒

冇錯大家都係辛苦,但唔好無限放大自己既辛苦
聽下人講就夠?你知唔知對好多低下層你呻緊既野難聽過粗口

香港多廢佬係唔係都嗌車

做得呢d唔應該用錢量化
如果要搵錢就做其他行
做呢d行業係對自己興趣

其實我都好想做救護可惜考極都唔得，好心冇返咁上下熱誠就唔好做呢行，好唔鍾意啲人冇心做又要考入去

感謝所有救護員的付出

咁攰咪轉其他部隊囉
你又無解釋點解仲要繼續

辛苦晒

巴打加油

唔好將我地救護既專業講到咁兒戲
我地除左急救知識之外都要學習人體結構功用
除此之外要學習滅火 爆破 高空攀爬
如果救護車司機當揸的士既話 我相信更多傷病者得不到及時嘅搶救
或許你係行內人/或許你跟過車.但你唔係主管 你唔會明白肩負着好多嘢 去到醫院要交更 更換裝備 執返部車 唔好講到15分鐘好多 去個洗手間已經無左一半

人都會有攰既一刻
就算你當我軟弱都好
我只係想抒發小小情感出黎
或許有讀者閱讀後 體諒救護員 更慎用救護服務
讓更有需要既人用到呢個服務

唔轉其他散仔？

又一隻波台狗

好想媾條救護仔 其實多唔多gay

消防都好慘
一燒成辛苦都仆街
放工起碼要瞓返一日

救護無水行 仲要幫手處理啲9唔搭8 case
明明完全無需要用救護車都亂9嗌果種
聽過有個獨居呀婆無聊想搵人傾下見下3日唔埋2日叫白車又唔洗送院

幾有雄心壯志見得多呢啲人都熄哂機啦

你要講到咁專業冇人夠你講
去轉普通case唔閪面都偷笑啦

可能你真係咁大愛撚咁熱愛份工
但救護入邊有冇一成係似你咁？

都係個句，香港大部分人都專重救護，但你唔好呻到好似貼錢做咁，幾多人係為救人，幾多人為份糧，心照啦

所以叫救護車真係要收錢，每日起碼一半case係濫用，當免費的士去醫院

上次搭救護車 我嘔到就暈 班救護喺度偷笑

問你地有冇宿舍做乜唔搭 ?

加油呀，我都做做醫護個行，完全明白背負生命個種壓力，仲要唔知下1秒會發生咩事，個種壓力外行人唔會體會到。佢地只會覺得我地返到好似打機咁。雖然辛苦，相比D廢佬，有能力幫到人，呢個都已經係福氣！

樓主覺得消防同救護分家會唔會改善到情況

唔分家永遠都係俾人食住哂

辭職囉 咁多野講

係有，不過排十幾年囉

知你地入班有睇過解剖喇
個個做救護出黎呻既都係話d人濫用，頭痛同痾唔出屎都叫車

其實我覺得應該學澳門警察總局咁開個消防總署
下面有救護處同消防處

工作上或者有好多唔如意嘅事
但唔好忘記自己當初投考救護嘅初心
加油巴打

屌你老母 死仆街

真心 20K 你做到救護員 都一定有大把工同樣人工但舒服好多

你係連登開post棧自己睇到唔開心呢度太多小朋友 好多都唔識體諒人
真心覺得你地好偉大 用自己既健康去服務大眾
正正因為唔係個個人都頂得順 好多服務性行業去值得我地尊重同感激 希望更多香港人可以將心比心 呢個香港會美好更多 唔係所謂投訴之都由心感激你既付出 救命英雄

唔岩咪走囉

普通打工仔 做十幾年買到樓 ?

細個都有諗過做救護員，但一睇完火速救兵見到佢哋原來係抬啲頭暈呀婆同感冒嘅細佬去醫院就放棄咗

respect！
完全明白你地食飯無定時，
成日忍屎忍尿但要處理人地嘅屎屎尿尿，
又咩住好重好多工具上上落落，
真心覺得最辛苦嘅紀律部隊係你地！
加油！

成日有機會同你地一齊做野
都覺得你地真係好撚辛苦
加油

警察唔使溝 直頭起強姦同非禮
叫你講消防服務包左咩你都講唔出啦
反親都係得一句 依家邊有咁多火救
你報紙新聞冇 唔係因為香港冇火警
而係係記者到之前已經搞掂左
仲有交通意外 困lift 攀山？ 呢堆意外日日都發生緊
行行都有辛苦 同 hea既時候
一味講消防返1放2 同 打排球有咩意思？
你唔講下返工要著住唔適合香港天氣既pbi?
未開始做都已經出緊汗啦 熱天每去一轉車 唔理咩case都已經濕到仆街 你講極只係人地休息既一面
做鋸樹part過咁多次警察
係連樹枝仔都唔會幫我地執
做lock in 講明屋入面精神患者
警察渣撚住個盾係後面叫消防入先
咁你個盾有乜撚野用呀屌你老母？
仲夠膽同我講警察辛苦 係呀 返工個更辛苦囉
實際咪又係周圍搵位蛇

respect

做得呢行要好識調整自己心態
濫用垃圾call當比空檔自己抖下氣
真心欽敬救護師傅
明明警犬易考咁多 錢又多d
考消防同樣能力 一樣考入黎
(雖然有d考救護係為左轉消防）

辛苦咪唔好做囉
咁叻咪試下出去搵第二份工囉
睇下搵唔搵到

講到好似迫你做咁

最應該加人工

d咩偉大呀 使命感呀 又幫到人既理由或者叫光環都係拎黎氹住你班傻仔啫，呢個世界總要有人做呢d工作先運作到。

做低下層工作例如清潔、物流、保安、待應等等既工作又係一大埋包裝字眼黎氹人，咩行行出狀元，職業無分貴賤

呢個世界唔係有咁多蠢人受氹就唔會有今日，睇開d會好過d

你垃圾先買唔到姐
利申 唔係救護 廢事你又屈埋佢地

宿舍只係其中一項福利，同埋只有少數既救護係住到宿舍，唔係人人一定有得住

轉部門
救護果種密密做 同 day day night off off令人生理時鐘亂曬 真係搞到好頹

我覺得唔係人工既問題 係資源問題
老老柒柒無論咩工都好 邊個唔想有餐安樂茶飯食?!
20K請救護真係抵到爛 你睇下班24K既警犬
日日都唔想做野 行咇/收call去到都唔想開孖葉做事
生命危險?!真係有幾多呀 有都唔係個個衝啦

我唔係救護 但以前都玩個下d 有救護車既制服團隊
其實有時係俾個心出黎去幫人 當你真係幫到有需要既人
個種心靈滿足感係其他工種俾唔到
但有時個團火俾班濫用既人 同班離地坐房友玩弄係傷心

好多時做人唔係為錢咁簡單 係為左實踐生命價值

救護員仲好過啲高竇護士
但人工又un過人

認真想問，每去一轉醫院連廁所都冇時間去？要忍

救護員永遠都唔撚夠人手
應該增加人手到4000~5000人
同埋人工高過黑警

睇開啲，真係頂唔順就出去闖下，無謂逼自己

照你咁講
你地消防都咪即係有救火知識既跟車

加油呀樓主
唯有希望遲啲消防處會改進問題
通常做得救護既都好有heart
純睇錢份上已經去左考黑警

坦白講 以前份工比宜家搵多少少 但救護係我的志願
成日俾老總同柴笑做乜咁睇唔開 行入嚟呢個死局
但我真係好希望係用自己既能力幫到人 即使只係幫到一個 對我嚟講已經好滿足

上面唔會擺咁多資源落去
救護服務主要for窮人 政府理撚得佢死
有錢果班有幾可會call救護

警犬多資源就大家都知點解

做到咁唔開心
係因為你知道消防處嘅官係幾咁怕事
欺善怕惡 有咩事就推你出黎死
少少投訴就查到你仆街
撞救護車仲到自己食...
有時都真係好想聽到班狗官同我地講一句
"你地冇做錯到！"
淨係查房都搞到你生不如死
要消防處改變呢種咁要面嘅心態
我諗傳媒不斷比壓力都可能有少少機會...

其實唔好做 去做海關 入境仲好
打工都係為錢 咁辛苦做咩

三個範疇嘅嘢嚟

呢份工
一半比上面玩死
一半比市民玩死

想知既自己check入去睇毛記既前救護員點講啦
唉

咁你應該好好檢討下你自己點解考唔到

廁所就去到醫院交收完病人都有D時間去既
但飯就好多時無得食
因為根本返唔到局
好多時醫院一走又中
所以好多人都唔報飯 叫外賣去醫院偷少少時間係架車到食

Btw 真係有需要用救護服務嘅case 你又呻好危險好烏糟核突
冇需要用嘅又話人濫用 撲熄你嘅雄心壯志
其實你想點樣

加油，辛苦但係值得既，唯有咁同自己講

加油 最尊敬你地同消防

D 救護官真係⋯可能有好既⋯但眼見大部分都⋯
無咩前線經驗就做指揮，係冷氣房度睇文件捉錯處，又唔知實際情況可以有幾千變萬化
揸架RRV 又可以揀call 做，半夜就選擇唔出動
有起事上黎又唔幫前線，未審先假定你做錯先
（大佬呀，法官都先假定被告無罪先會開審啦）
又不停製造埋d 白色恐怖，驚死你前線壓力仲未夠大咁

人地消防官一粒兩粒起碼都要跟前線做野，要make decision ,要食責任，唔係救護官咁，跟車可以唔落手，又可以唔食責任，報告同make decision 都交卑d 柴做

護士長都要由前線做起累積經驗啦，救護既職系同架構真係好有問題，盲跟消防嗰套黎管理，係消防度適用並不等如救護都啱用，始終大家既工種跟本唔一樣

想考，u grad就去考

做警犬囉，廢柴

巴打辛苦你喇

因為唔想做黑警 無錯唔做救護做入境海關一樣得 但諗真啲最後未又係會打壓人民 我寧願做救人個個好過打壓人

自己有機會下年都會考救護 無錯我知好撚柒鳩辛苦 但我對得住自己 始終總要有人做 可能我就係咁戇鳩

有朋友做咗六年
都聽佢呻好辛苦好攰
已經練到極速就食完個飯
不過佢話最辛苦係返夜揸救護車
又眼瞓又要死頂揸車
又要記晒啲路線用最快速度去到醫院
如果拍着個衰主管就仲慘
已經好攰仲要郁啲就俾人屌
最後佢都係頂唔順 半年前就轉咗第二份政府工
話雖然少啲錢但佢寧願舒服啲

真心好佩服堅持做落去嘅人
但就算好似個朋友咁頂唔順冇做
佢地都曾經救過好多條命
都係好值得尊敬

真心覺得你地好慘
一日under 消防處
一日都冇運行
唯一出路
獨立職系
同消防處脫黎關系

不過睇咗好多講救護的post
好多人就會屌 消防點點點
我想講你地應該屌消防處
而唔係屌消防員 (利申普通市民)
因為成日睇到話消防資源大細超
講到尾都係班消防官隻手遮天
你地有啲咩事應該向傳媒公開
又或者叫你地工會強硬反映
最後
希望你振作
真係頂唔順
又有能力就轉工啦
呢啲閪工都唔係人做
仲要under個閪部門
自求多福啦

邏輯上無錯wo, 有幾危險，有幾污糟，又幾咁核突，話之你濫用都好，著得套制服我地都頂硬上，你幾時聽過有救護員會因為以上原因可以選擇唔做收隊？但我地都係人，係有感覺，係親身去感受返黎，呻都係發泄情感既途徑黎

真心係部門問題黎.
講人工睇齊.其實早係十幾年前就應該睇齊...
果陣消防搞罷工果期，黑警拉埋消防處班OFFICER人工睇齊
掉低下面細果班，所以搞到依家一直都未有睇齊呢個機會
而且消防係咁多個紀律部隊部門之中工時最長
你話就話同其他部隊人工一樣..計番時薪咪又係最少

有個ao跟車想幫手拎bp 包個手䄂都可以調轉
呀救護官 都係等我呢啲細嘅黎啦

返工見平時d 救護員做嘢好撚慢 明明個病人急住送走
不過老實講香港都有好多工hea 過救護員 但辛苦過同人工低重多

謝謝你！

升柴最快係移民局啵
每日做同一樣既野，每日食部門花生，等收工

因為我真係想幫有需要既人 但唔想幫d 肚痛頭暈流鼻血人士

移民局仲要出班一兩年就Ag 兩柴 袋兩柴人工 救護man 出班一兩年仲係point 6

因為見到patient 係自己手上慢慢變好嘅滿足感真係好大

雖然真係辛苦 又食唔到飯 仲有好多濫用 但係幫到人走出鬼門關真係乜都抵返曬

你們辛苦了

我都想轉去amb 為既係一份使命

啱啱有事途人幫我call 左白車
救護員好有心機幫我做檢查同送院，仲要落緊雨
到急症嗰陣仲怕我比雨淋特登駛入啲先抬我出去
真係好多謝你哋啊
我而家雖然冇咩大礙，不過當時如果冇咗你哋我可能會好狼狽
我而家上咗病房等緊做檢查啦

做救護當然唔係你哋嘅義務，不過多得有你哋，令我哋嘅生命得到保障。

多謝你哋啊

點解救護咁缺人都唔係全年招聘
利申 想入救護捱下

啲資源俾人食晒啦

辛苦了

唔洗洗客氣

救護其實係咪應該要最早人工
其次係消防/同薪？

見到有女救護好瘦唔知佢點抬人但好尊重佢
覺得男人做已經好辛苦嘅事佢女人走去做
份人工唔係高到得救護先有
我相信好多人有能力考/做其他高人工嘅工

咁又問下樓主點解咁辛苦你都仲會繼續做？

喺我心目中，救護、消防先係真英雄。
加油！

抬完七樓上去屌你老母比蚊針都叫白車

咁你心目中的救護係做咩？

返12個鐘無飯鐘真係好on9

因為未考到消防？

睇完跳躍生命線扮哂知行情

你係邊到睇得出警察易考呀

最少頂薪要高過aco

連登仔唔係最鐘意話人工包左？
而家又咁支持救護既？

輕鬆半年辛苦一世

你估流嫁，一路都叫人有得揀一定係做消防好過做救護

大把救護係騎牛搵馬考消防

你地係值得尊重

博士做救護
真係唔知咩心態

諗下自己當初揀入行做救護係咩原因先？
假多？政府工輕輕鬆鬆鐵飯碗？人工高？中意救人既感覺？
其實一份工如果自己真心中意既話
就算辛苦都唔覺得係啲乜野
因為你係入面搵到滿足感
所以有動力繼續做落去
既然咁辛苦又覺人工低
點解唔試下跳返出黎做自己中意既野？
無膽？驚搵唔到工？
你心入面其實已經有左答案
救護係值得人尊重
但我真係唔覺返3日放2又有rota放可以有幾辛苦？

點先可以學EMAIII

因為有意義
即使10轉先有1轉急
即係一日做足12個鐘
入面有一轉幫到真正有需要既人
都已經夠
冇咩工作係又辛苦又有意義
靠救護員頂住
令香港重感受到小小溫暖

都就係辛苦
但係幾十年後睇番會發現人生冇咩浪費
得到既
係一身病痛

起馬入職加到4皮啦 呢個工種值得比

智障波狗又沖出嚟柒
人地問緊救護員 你就沖出嚟答
鄧你老母可憐

你都傻 可以轉部門嫁 紀律部隊任你玩

佢又邊撚到波台呀

多謝哂樓主一班救護員

識人做救護考到SO，之後俾madam趕返出班，最後都返去做救護
好撚老實，做得救護嗰班，我相信有一堆都係因為考唔到消防先做
做落先知原來咁辛苦，但係考到政府工又無理由唔做，跳唔返出去

就算有正義感幫人，呢種熱情做一兩年乜都無晒
日日見住咁多廢老濫用999同救護車，入到醫院又見住班廢柴生人霸死地

咪on9啦 至少搵到其他紀律部隊啦

個名係球員就係波台狗
咁你咪係財經台狗？

你哋好慘 加油
btw 醫生護士成日嘈辛苦
點解你地冇人出黎發聲 ？
你哋係咪被消防打壓得好勁？

小組亞軍都無

怎樣才算贏巴塞？

咁都唔係波台狗 咁點先係波台狗

除左講句辛苦晒
唔知可以講咩

佢仲狼創意台出post點解唔係創意狗？

dllm 連登仔係咪有病?
見到人地份工underpaid 不人道待遇 係話: 大把人慘過你 你份糧包埋架喎
點解唔係大家一齊爭取更好既待遇?
所以個撚個份人工追唔上通漲 繼續OT 繼續比腦細壓榨
雖然話上連登勿認真 但見到連自己人都唔幫既時候 真係香港已死
btw 真心覺得救護員好偉大 飯又無得食 仲要份糧真係唔夠 每日孭住人地條命返工其實真係好大壓力 樓主加油

你咁講，人地唔使咁辛苦做救護員
求其一個force ge散仔而家都兩皮起薪啦

我相信人地係有滿足感
但面對d仆街但又做唔到d乜個陣
而班老闆又唔幫自己友
就總會有灰心時候既
同埋返3放2，但人地每更都係alert狀態，精神壓力已經大，再加上轉黎轉去既工時，對身體真係好大負荷，唔係做紀律部隊（講緊on shift, 唔係95位）既人真係唔會明當中既辛酸

講到15分鐘好多咁 唔知以為你講緊1.5個鐘呀
講到救護係人都做到咁 睇下你頂唔頂到

Sorry囉，我又創意狗吹水狗汽車狗，開幾個post就係波台狗
咁你一定係吹水狗

仲要對上一個體育台post已經差唔多一年前人唔笑狗都吠

其實個半年都唔輕鬆，係對比消防輕鬆姐
一樣甘過其他紀律部隊

咁當然一撚定要啦
起碼應該同housing officer同級

仲話人偷玩你意思，第二句同第三四句咁矛盾都講得出

做住救護騎牛搵馬考科學主任

好多女屌架喎
早排有個post 班姣婆係度講

應該起薪要3皮

起薪高過ho架，不過條尾就……得啖笑 一個30k，一個50k

btw點解警察起薪又高過我地，條尾又長過我地 條point 少得可憐，22-30k，成個職系跳8千就頂左完左

我答咗，因為唔知搵咩工好
結果換嚟一堆負評
講真，呢家嘢心照啦
如果做救護都搵唔到使命感同滿足感，其他紀律部隊更加無可能俾到你
消防有幾可入火場
黑警同獄卒就唔洗講，做得耐個人都變得on9
入境海關就悠到聽過啲朋友講瞓都無人理
除非考到gfs啦

講撚緊起同頂都要等於HO

50k，太遠，三柴頂薪都無 真係唔掂，人地時沙頂差唔多60k

我自己唔係做救護可能真係有啲位感受唔到
但我屋企人有人做救護
老闆唔幫自己精神壓力大呢啲講真份份工都有
所以你地咪返3放2同埋有rota囉
問心，你地相比起一般打工仔已經幸福好多
起碼有額外時間發展下自己興趣
當你返完N果日收朝早訓全日
你都仲有個O可以放啦
放閒日時仲可以搞下政府部門啲濕鳩野
好多人連去銀行運輸處都要lunch沖出去或者刻意請假搞
咁既人工咁既假期我真係覺得無乜問題

你唔好做囉， 大把人仆去做

人工低黑驚咁多真係有d問題

當初唔知搵咩工而去考救護
但當你做做下知道自己想做既工唔係救護既時候
又有幾多人有勇氣跳返出黎轉行？
我覺得如果真係中意份工既話
滿足感可以蓋過辛苦
最少我自己係囉

我自己咁睇
如果當初一心為錢既話
應該唔會選擇考救護
而係考警察
最後入救護係自己既選擇
我明為自己行業爭取返應有既野係好正常
但前題如果你自己係為錢而入去既
而明知警察人工高過救護
咁點解當初要考救護？
到最後自己揀左救護又走黎話人地點解咁高人工
呢點我真係唔太明
既然有能力考到救護
我相信亦都有能力考到警察
問題在於有冇膽跳返出黎姐

希望第日你老細都咁同你講

你呢啲真心想救人係值得尊敬嘅
如果你有能力就讀醫科，用更專業知識救人

you get the point，就係覺得救護值得至少同驚察人工睇齊

就係咁簡單

樓主加油。如果真係頂唔順，去個旅行諗下自己未來，調整自己心態好重要，自己嘅未來更加重要，我相信你都盡左力，救護員都係人，係會累，不過最重要係你知道自己之後條路點行。有興趣私訊吹下水啦

利申：前救護員

我入職後幾年都有考過入境
亦都成功左 不過我無轉
其次我未入職份工個陣搵緊30k 宜家救護仲係28k
唔好狗眼看人低
因為你只係井底之蛙

自己唔爭取無人幫到你地

罷工可以話係最直接嘅方法

不過有樣閪嘅係救護起薪點低過其他
變相工作量同人工對比之後，救護輸晒

不過我屋企人都係做man
又冇乜點見佢話辛苦同工作量大
攀山拯救又唔係經常有
一般都係車老人家多
唯一係要捱夜姐
忙果陣冇得訓
同埋成日搬人果陣傷腰囉

救護係鐵人

腰一傷手尾好長 唔好睇小呢點
同埋你屋企人應該仲係隨員
到佢做主管 司機就會明

樓主加油
小弟都好敬重救護員，辛苦嗮

喺街見倒啲車讓路俾救護車嗰吓真係好感動，雖然可能都係濫用call...

警察就收撚皮啦
乜case都唔開 平日蝦蝦霸霸就叻

見親都係好輕鬆
一半時間坐車
接左人就係車上面講笑

只想同你哋講聲多謝，救護人員真係好值得尊敬

因為你見既都係d唔撚緊急既人用緊救護服務呀
本身可以係局休息下/要處理局務 依家去車笑下 同個所謂傷病者賣下笑吹下水都唔撚俾DLLM

咁好做考入黎

有能力讀medic嘅又點會去做紀律部隊

可唔可以講下點解考到入境又唔轉呢?

我都唔知

其實你地好多人都話滿足 成功感 真心鍾意份工可以COVER到份工既辛苦
我諗係因為你地唔係做救護
可能你地會覺得呢份工辛苦得黎救到人幫到人好有意義
但我想講既係 頭2/3年的確係覺得好開心幫到人
就算係濫用既call都會覺得都係幫人姐
但慢慢你見住call越做越多 濫用比例越來越高
大部份既patient其實都只係當你係架免費的士
明明行得走得都要我地由唐6/唐7樓抬佢落樓
但連唔該都冇聲 上左車連檢查都未做就問"做咩仲唔開車"
開左車又問"點解咁耐都未到" "仲有幾耐先到"
你個心就會諗我點解要咁辛苦 冒住條腰都比埋你既情況做呢D野幫呢D patient
同埋最大最大問題係因為部門對我地真心好差
有咩投訴 一定假設左一定係你有問題 之後就會審犯咁審你
感覺上就係好似如果佢可以令到你成功比人投訴 佢就會有獎咁
仲有就係一間局連最基本既裝備 "口罩"冇貨都唔可以即時有貨比我地
連口罩都要慳住用 或者自備既時候
你就知呢個部門得啖笑

條腰一傷永遠好唔返，傷咗兩年幾，以為自己好返，點知郁兩郁又痛

一把年幼的聲音說著：「多謝你呀 救護員哥哥」
勝過一切

使命 能力愈大責任愈大

最撚記得試過揸車俾人硬cut搞到我dup brake
1823完有條交通警犬問我告唔告佢？定口頭警告下就算？
話告就要你燒碟，又要嘥時間去錄口供，根本個投訴制度已經唔update，再加上班懶閪唔願做

份份工都有意義架啦
硬係有 d人講到自己份工特別高尚

救護真心辛苦，自己覺得值得高過其他紀律部隊
揸車負法律責任個位可唔可以講多d？想知其實有冇咩guidelines/出左事係單disciplinary/criminal

冇口罩真係好on9
隔離燒房成日有新玩具，我地用到口罩都冇貨
上期冇消毒藥水，今期冇口罩，你估下一期冇咩

返夜真係好攰呀

BVM都可以無貨啦
On99

其實救護係幾偉大

對住啲核突嘢又要多工時輪姦
起薪先多得個幾千蚊
讀個專業科都22-24k ，返5日定時定候

拎番舊BVM出黎叫你用
但係飛碟冇貨

其實係香港太多低質人濫用服務

咁又唔好咁講消防
部門既冷漠唔等於消防同事一樣濕鳩
其實好多消防前線都好體諒救護
因為佢地做過先譴急救就知 所謂既急好多時都係流料 明白我地忙 好多都主動幫手拎下野抬下樓梯咁 當然你話係做下戲就冇野好講

尊重 但覺得班man 全部無春袋

輪更輪到無覺訓 食飯又無時間食 連自己身體都未照顧好去照顧其他人身體？
唔反鳩消防處枱？
雖然有一句說話永遠無錯 比人炒左邊個養我
但你地做既野關人地條命事 爭氣啲 爭取應有既待遇

巴打加油 支持救護變獨立部門

白車佬咁小氣，抵成世比消防英雄食住。

你聽返黎？ 唔好撚玩啦 我親身經歷呀
永遠橋埋隻手係後面真係人唔笑狗都吠
爆門一定要消防爆 點樣企係後面呀？
唔好撚引我笑啦
打風呀麻 係呀一次山竹俾人影到囉
平時果d呢？ 你有冇份去呀 有冇去過呀？
我敢講平時落雨鋸樹case 9成警察都係得個睇字
冇人講到消防係聖人 不過唔會做完要攞光環囉
係你唔撚知係到扮知姐
老實講其實警察冇錯嫁 去鋸樹警察係負責指揮交通
不過鋸左落黎 幫手執少少都得掛
爆左門叫消防入先 ？ 我親耳聽住 唔使駁我任何野 門係我負責爆既
大佬我地唔似你地受專業訓練去制服市民
警察有盾我地乜都冇 警察唔入先
如果你講聽 就可以收收皮先

笑撚左 講你就最撚叻

係份使命感呀
今年grad，讀埋個master就狗衝

唔通最難考咩
除左柳記 最易就係警犬
有手有腳就請 一個二個驗身唔驗腦
不過易入唔代表易撈
唔醒目柒下柒下入去撈咪有排受

你求其搵個問下
如果有得做消防海關入境 仲會唔會做狗

一教訓天光 有既 離島 同某d退休局囉
米埔救護都係訓天光嫁
救護係辛苦 係返工個更辛苦
老老實實 返3放2 係好辛苦
我明白救護想屌係好正常 冇人話救護唔辛苦
救護絕對係最值得尊重
消防係去車辛苦 行外人 成日問有冇入過火場
守忙局就知 多數都會答今日未
因為實際唔係行外人所講既依家香港有幾可大火
同埋你想像唔到 要你跑喉 長程供水 開完檔仲要咩ba入去有幾辛苦 行內經常講
辛苦果陣冇一份工辛苦過呢行
舒服果陣冇一份工舒服過呢行
就算消防辛苦果陣點辛苦 我依然覺得救護係值得尊重 每轉車都係幫人救人

岩呀
多得你呢d垃圾市民咪變左份垃圾工
支那狗死返大陸啦屌你老母

消防懶極要入火場果下搵命博
差佬？ 問下邊個位要出力做

其實你都係講事實 不過事實係難聽D
所以咁多人屌你 唔洗介意

希望你有事快啲死無人救你

Same here
其實幾鐘意份工 轉個心態
幾好玩 早更有時食下花生 濫用咪當優質call
係返夜更最辛苦
後生仔發燒肚痛 行得走得都要call都算
做dba猜返有心跳果下幾開心 盡左自己力
但都知佢通常命不久矣
份工本身無問題
係部門制度有問題
係都要分化消防同救護
成日都驚救護發大 拎走消防資源
所以直人數都要比消防少
唔多熟GO 好似人規定救護人數一定要少過消防
無計啦 自己唔係親生仔

最頂唔順係查房 大龍鳳 攞埋假期同你做戲 仲要ot 十幾個鐘無錢

笑撚左 你知唔知有幾多救護連gcs都唔識計 亂咁計分 交case又交得差 唔好過份推崇

有d 局長、叫佢訂多少少貨都唔肯、話唔可以同上年度訂既貨數量有相差
少少責任都唔夠膽食⋯
一心諗住自己在位期間無事無幹升官發財

係做你轉廢call先咁輕鬆姐

考ao啦 用你既使命感去改變呢個部門

想考

巴打加油啊
多謝你地係我抖唔到氣個陣出現 即使休班都會過黎幫手
又會係救護車到安慰我
你救嘅唔單單係一條人命 你救嘅係一個家庭
多謝你地嘅願意去打呢份工

為市民服務，大家唔好咁小氣啦！
做到就做，做唔到就行去後邊

我果度無中碼手套同小童面罩

無人做自然會變

師兄加油 自己知道自己份工係有意義就得
連登好多人淨係識批評其他人嘅職業
唔同行業都有辛苦嘅地方 亦都會有存在嘅意義 唔好咁易俾其他人打沉

你真係唔識架喎
警察vetting fail好多人你知唔知架

同其他部隊咪一樣

連登仔唔肯面對現實，就已經係一個事實，都習慣

中碼冇撚左好耐啦可能有一年冇用過

遇著d撚屌亂call白車真係好慘

不嬲都係咁架喇
啲紀律部隊散仔平時咪就係串柒柒咁樣話入職已經高過你大學畢業
但係跟住又要呻辛苦，退休早死（好似懲教投訴辛苦早死個post咁）
喂喂，你入職個時已經知道架喇，返一世shift，所有野包晒架嘛
講到今日先知咁？

SSAD 好撚多 佢地反而無大碼

救護哥哥真係辛苦，respect

哇 去到咒人死 叻豬

救護員真係唔易做，辛苦哂
樓主做左幾耐？有冇諗住唔做辭職？

想當年都有考過救護
但體能知道會FAIL(雙桿雙臂屈伸) 利申一下都做唔到
其他PART都PASS

我朋友做緊 佢話同做送貨冇分別

唔知由幾時開始，大家會覺得去急症室一定要叫救護車？
救護車唔撚係咁俾你班柒頭咁樣用！

邊個同你講一定肥vetting
最後總分唔夠其他人高都可以唔收
因為大把人考 任佢揀
但係咪代表難考

你不如講埋好多人pt都過唔到丫
可以重考pt已經夠好笑啦

如果爛賭爭街數犯過事等仲去考
而考唔到話難考就直情on9

師兄，算數啦
走到就走，消防處唔會改變
只會越黎越差，反正啲人都唔覺得有問題。影響到佢地，自然會有人出聲。
你當自己係uber可能會好啲。個心舒服啲。
遲啲學大陸個套，要收200蚊人仔一位個陣，就好笑。聽講人工島，交接，人地話行尼套。

唔係為理想就走啦

兩皮幾野既工阿豬阿狗都搵到

求撚其啦

因為多假放

樓主加油 我既志願都係要做救護員
Btw穿左耳考唔考到

諗緊畢業做唔做救護

呢個post真係同格離個護士post相映成趣

護士既stereotype: 雞，為錢，呃光環
救護: 偉大，英雄，不計付出只求救人

護士出po呻下就過千負皮，well paid
救護出po就正皮，大量鼓勵

白車佬好慘架！

不過呢類post最後都會變成警察,救護圍屌消防

查房即係啲大sir黎巡視，睇下間局啲環境裝備同屬員，聽落好似好平常但其實極on9，通常啲局長就會要求啲手足由上到下執乾淨間局，連訓房即係休息室都要換全訓床單，又要休班同事返黎幫手打掃清潔，連救護車都要一塵不染，但唔好忘記佢地仲執勤緊，之後大sir到咗就要啲人集隊/示範救人，之後就指指點點，明明班撚樣十幾年冇救過人都可以鬧你唔專業，之後就開始捉錯處，上至屬員制服唔夠直，下至啲鞋唔夠乾淨都可以屌一餐，唔好忘記佢係當緊更係會去車，會抬人踩到血，所以查房係勞民傷財同好擾民

聽落好大的官威

呢個傳統係港英時代用黎比鬼佬 施官威用
到今時今日紀律部隊除左消防處之外 其他部門已經廢止左查房呢樣野
但唔知點解消防處仲要保留

老實講救護員都辛苦同偉大
但係消防真係有性命危險，每次出車救火都有機會無命
果種壓力都唔講得笑

辛苦resign囉
冇左你一個唔會影響
唔好過沒消費救護員啦

可以借d易唔救支那人

見你由2017年3月出post講到2019年5月
應該都confirm 左，代表考之前都知辛苦
做左兩年體驗理
辛苦就走啦，開post 呻d咩？

加油！

話
得番消防處係咁？
咁啲官都幾撚仆街喎

因為我唔係呻工作量大
救護工作量大 係人都會知 就算行外人都會知
而我係呻救護的待遇
如果部門有改善 得益一定係市民
讓救護車幫到真正有需要的人

或許至今未使用過救護服務
但！唔等於你唔需要

其實如果無使命感，做救護員真係好辛苦
十轉有八轉都係廢老call,飯又食唔到
如果只係想搵三餐，真係建議你轉工

啲官冇料但又要擺款嘛

啲工會冇say定廢定擦鞋會黎
所有紀律部隊得番消防處有真係好仆街
加上睇完上面啲知情人士講查房情況
真心想同啲狗官講
屌你老母

其實外國好多都係揸救護車個個真係淨揸車
再唔係好似黑警咁必要時揸車個個先會落車幫手
點解香港唔可以做？
咁樣可以令你地更有精神專注急救工作

跟住血糖紙又冇貨

再跟住手套又冇貨

個個話呻辛苦就咪撚做
喂大佬 救護車苦況你唔體諒 算
依家你同我都有交稅（廢青除外） d錢大部分用左黎服務濫用既人呀
想呻下 希望部門改善下 就話咪撚做咪撚做個個唔做 真正需要救既人等你地咁口響既救囉

Respect

係體能一開波睇紋身
穿耳咁細 佢唔會望
祝你考到喇

好少事 我穿兩隻都無野
我師兄弟有紋身

巴打加油！
一直都覺得救護好撚man！

工會其實都比人揸住春袋，你要求穩定升職就唔好搞咁多野，故意搞事反抗就唔比你升，另外因為上面啲官個個A字膊，有鍋老馮唔揹，所以變咗同事士氣低同唔敢提變革

以前工會都唔會咁冇guts
有搞過遊行爭取福利
係近年先至變做太監咁撚樣

講到咁辛苦咁唔想做 點解唔轉工？

唔知你身邊有無親朋戚友出過意外等待救護車
個種無助感到宜家呢刻我都記得
我亦因此考入救護
咁多年黎.其間我都考過其他部隊 亦幸運地被取錄
不過我最後都選擇留係救護
每當我想放棄辭職唔做時.我都會回憶起過往段段百般感受的畫面 或許這就是使命感

多多埋埋都抖唔返啦

收撚皮啦 警察幫手制服？掂下咋 仲會隨時鬆開手比個patient打你架 綁又唔係佢綁
哄緊個patient去醫院 班死仆街警察就係撚咁講野挑釁個psy patient 慌死個patient唔撚發癲咁 屌你老母

啲錢比消防又開左10隊消防安全巡查專隊
又開多10個SO 10個PFn 10個SFn fatfat

講到鳩咁撚偉大，其實做果D野都係喺度呃市民

都唔係架，你睇樓上總有d人要唱反調，乜都反

救護就值尊重，又體能又知識。
消防唔多覺。做得個班讀書又差，毅進仔一大堆，只係體能好，通常係出面無野好勞揾得少，先做消防。 識親考得消防個班友鬼有咩使命咩。個個只係為有收入又反1放2。消防一年有幾多單野救人。
要救人就個個轉做救護啦。
但社會就將消防工作包裝到靚靚，就覺得消防好型好有光環咁

我覺得消防好過警察 起碼攀山拯救個啲會幫手抬 班警察真係只可以用不知所謂黎形容

想問下樓主有無試過撞到啲無需要既人，但又call 999

樓主點睇救護出左隻大隻，出名既狗奴？

7個rota喎
去旅行去到懷疑人生

做其他行業都有啦
算係咩優勢

????

邊鳩度有呃市民?

10轉有8轉都係啦

師兄真係好有使命感。keep 住真係唔容易，濫用call係無限，真係做到心都灰，希望你可以保持住呢個心態

工會而家變左救護官會啦，真係呀sir做野唔洗我地教，佢想點就點士氣一直低落，自求多福啦

邊行咁多假

萬能紅墊。每轉都換

唔追po 都要覆咗呢啲人先

係有宿舍係有跳point 係起薪點高過average

但係咪就等於所有不合理的待遇都可以合理化？

幾時錢可以合理化咗啲離哂大譜嘅欺壓？
人工包嫁 呢句真係好難聽

樓主意思係而家制度有缺陷，而上頭又忽略呢班前線，喺高地嘆世界呀，制度人為都有問題呀

唔好鬥慘喇
成個社會好慘嫁喇

成日叫人唔啱做就轉工嗰啲
其實可以直接出返去

咁辛苦咁唔合理
都只係上嚟呻下
無好似啲廢人咁走囉轉工囉
咪就係想堅持落去

一味葡萄人地人工高
一見到錢，就萬能咁，乜狗屎垃圾都理應做
喂大佬，而家成件事係唔合理呀
即使100萬人工，都唔會將成十個鐘一餐飯合理化呀

呢啲唔係人工包嫁，係成個制度配給人手有問題呀

其實班人有無打過工嫁？

成副老闆格出咗嚟

多謝你
將來既路係點？無人知
但呢一刻好多謝你地體諒我地
我相信好多伙記手足都會見到呢個post
真的 好多謝你地

救護 消防 定警察 辛苦根本唔洗講
睇下邊個位邊個係永遠只有人地轉入去
但永無轉去人地部門就知

送院後
只能停留醫院15分鐘
15分鐘包括
將病人轉交醫生護士 （俗稱交更）
向佢地簡單講述發生咩事.過程係點 宜家既情況.維生指數等等
另外要簽文件野
補充用過既裝備
執返整齊部救護車
等等
以上既野要15分鐘來完成
做完以上既野.時間都所剩無幾
公立醫院洗手間得兩格馬桶.兩格尿兜
有時都唔等得要上返救護車走人
然後好快又中下一轉召喚

真心多謝你哋付出
我哋呢啲普通市民即係可以屌鳩政府
前線人員真係好大壓力

收啦消防
每年睇年報fr call多左以為自己忙左
幾多fr call照開但唔叫消防去 係度刷數 ， 頂更都計call

仲可以 困lift 工業意外夾斷手都唔叫消防黎

細個天真，真係諗住救急扶危，搶救瀕死嘅人

會既 不過可能1日1轉都冇

做到咁辛苦走啦，無人拎枝槍迫你做

師兄客氣啦。我以前都係救護員。我當然明白，垃圾call真係當係留力，唔洗同佢地認真，留番啲力去做真正 E case啦，果啲先係值得認真同用力嘅地方，上面救護官就算吧啦，睇到扮睇唔到，下面只有自己調節，呢一行真係好有意義，只係個制度西，搞到咁差

白車佬又打飛機

其實要怨既應該怨消防處
佢俾唔足資源你 如果要一個部門改革基本上無可能
因為部門編制 救護車永遠次一等 佢咁多個總區你只係其中一個 消防官要上位 一定係fight for消防 諗乜都for消防
唯一可以改革只可以靠 社會輿論 / 爆鍋

其實講到幾辛苦真係無人理你 因為事不關己 己不勞心 有人會同情你 但唔會有人幫到你 d人會同你講轉行囉

其實要講既根本就要指責消防處 因為佢冇為過市民著想 你救護站都長期吉既 冇車係入邊 下下要過區做野 夜晚要馬安山入元朗做call 屯門出九龍係味忽撚左？我屋企人等你救 你話果區冇車？ 你唔請人？救火就有人救 但市民死十個你當五傷？咁樣管理？

或者都有方法幫到
打甩唔幫醫管局做轉院
老人院立例24小時 有專人送院先發牌
救護車收錢 呢個有難度 但的確係好方法

上世做錯事今世先做救護員,上兩世都做錯事就守九龍區

平生最尊敬既紀律部隊就係救護員！！

做好笑啲官每年查房！

年年問有咩想問。好啦！咁緊係問食飯問題，佢地嘅答案一定係有SSU幫手呀，會加車呀，會起新嘅救護站呀，全部都係唔可以即刻解決個問題，好似加車同新救護站什至要幾年後先出現

咁你年年都比返依啲答案，真係想知啲官每一年返工係做緊啲咩！

我當啲官會答我「唔可以一時三刻就解決到食飯問題嘅！」

咁你地依十幾年做過啲咩？如果做到嘅，我地點會年年查房都問同一個問題？

你計西貢同大赤沙?

救護車收錢有咩難，全世界都做緊，消防處d官求其搵個藉口話難就唔做，你信佢你都戇鳩鳩

好多師兄都做到番唔到局，十二個鐘都係車上過

點解？點解唔問問你自己當初入行係為乜？咪照返當初既初心去努力，加油

咁又誇撚咗啲

又上香港01

出Post招募未啊想轉

可能我黑仔。我真係試過

支持救護嘅同胞

收錢分級按急症室分流

又抄

二奶仔俾人食晒夾棍
分家啦

情況：小便唔到

走啦，太辛苦你

除左XMB之外都喺車上面

一定係上世做錯事
講危險

1. 有次回局途中係呈翔道遇到個電單車中線自炒，唉仆街啦！係正面前冇得唔做架嘛，咁三兄弟唯有落車幫佢做spinal management ，三個人跪係條中線roll 人，兩邊啲車fi fi 聲過，諗返都覺得好驚

2. 夜更司機疲勞駕駛問題處方完全冇諗過 真係cls，成晚冇抖過仲要為啲垃圾衝紅燈 、揸快車真係唔知咩玩法。

因為你冇能力做其他工囉點解。

加油呀 雖然對你地嘅工作認識唔多 但都知道你地對市民好重要 共勉之

屌你老母呀柒頭。你老母就係狗。所以咪生你呢個柒頭出黎law

唔熟就唔好出嚟柒啦 救護車做成日野先有20分鐘tea time 係醫院canteen休息，你見到多人即係多人做完野係醫院canteen tea time。如果冇車去佢地根本唔會出現係醫院

咁你影低佢囉 我都想學下點樣坐到咁耐

唔係白衫就一定係救護喎哥哥 你見到嗰啲會唔會白衫白褲呀？

非緊急果d救護車呀佢地套衫又係同救護差唔多樣

唔明啲人係到比較做乜 鬥辛苦 鬥多野做 鬥付出多啲？
各司其職 每個職業都有自己既責任 無必要比較 如果唔係開一個全能既部門得啦 洗撚咁多部門

下次影黎睇下 我都想知點坐一個鐘

日日打boss

難味難在 要你說服到d狗官 去推呢個收錢方案去受靶而d刁民濫用友唔拆你台戲 我乜撚都得啦

講到消防咁多野做 咁忙
好簡單睇返蘋果突發啲新聞由上拉到落去再睇下 有幾多係警察 又有幾多係消防做既案件？基本上單單都要警察到場處理 消防呢？你話好多單火警記者到場前已經救熄無人知 問心有幾多係真係大火 其實好多時都係煲濃野 人地燒元寶蠟燭有煙有人報警 先要你地到場 但係呢啲事件好多時你地到場前已經救熄晒 去到你地都係無野做 但你地始終有人報案就要到場 同埋你地做既野警察都要做 好似火災咁 警察要負責疏散 指揮交通 幫你地揾火燭單位附近住户睇下有無人被困 事後調查有無可疑等等 但警察做既野打擊罪案 拘捕 調查案件 上法庭比人質詢 糾紛 成日接唔同案件既call又何嘗唔係 人地警察講緊一個環頭一年有五至六萬個報案人報案 仲要全港有成廿幾個環頭 消防又有幾多？ 唔好係到誤導其他人啦

警察精神壓力比消防大幾多 消防係辛苦 但唔好係到踩低人去拎光環 要比起上黎 消防真係未夠班 無知既人同反警察既人先會比你誤導到

坐一個鐘？你坐多1分鐘control都打鑼咁搵你啦
你下次真係要影比我睇點坐1個鐘

點解係要前線說服？呢啲係佢哋應做，佢哋唔做係佢地無承擔，無撚用。佢哋淨係識捉你時間，揸乾你做多d去填補人手不足嘅問題，人手不足問題已經好多年，根本唔應該出現咁多頂更任務，恆常嘅頂更已經係唔夠人手嘅最好證據，加人手又加唔到，救護車收費又唔去做，淨係識做埋啲戇鳩野：點解你AVM遲咗1分鐘㗎

頂更真係⋯連少少係局休息既時間都無埋
係咁操個司機，揸足12個鐘其實好危險

救護 四面受敵

部門唔撐自己不突止 仲出盡方法攞資源
Control 唔會理你食左飯未 只求你拿拿林res
救護官知你想升職，分好多工夫比你做
市民大部份連你係消防處都唔會知
上連登呻下又比人話 人工包，頂唔順咪走
好彩，仲有自己同事會撐大家，
sorry，同事分分鐘為上位，射暗箭，投訴你

唯有自求多福啦，加油

最尾個到真岩聽 你以為死極都有同事互相支持咩？
為上位為表現自己fit過其他人就踏住人上，射箭，投訴乜都有

因為你地真係好型真係有心幫人

鬼信 多的是

呻真係唔緊要
但唔好下下推啲工事上檯
如果對公司不滿咪用正常途徑反映囉
有本事就直接搵傳媒
同埋唔好講到自己咁偉大
行行都有辛酸史
現實就係咁殘酷

黑人？？？
咩叫推工事上台？係個post到同自己友討論下都唔得？
邊到睇到講自己偉大？

無啦啦引用我來覆d咁既野，你都幾九唔搭八

希望啲濫用救護車嘅人全撚部生癌生愛滋生麻疹死，死之前連醫院都入唔切！

咁講係好幼稚但肯定係全香港良好巿民心聲！

漏左打返句，希望你地加油同埋仆街政府正視資源同食飯休息問題！

辛苦你啦師兄

你應該係呀sir,除非唔係

要成日送d psy又癲又醉又污糟既case入院
想像唔到係咩野地方執番黎 辛苦哂你地
同埋好大隻呀你地
利申： 急症護狗

想同所有救護員講聲：辛苦曬，多謝你地嘅付出。
搭單問下，小弟想報考救護員，想問下今年最快可以幾時申請加入？thanks

應該8-9月會有招募 加油

個post 好多低薪奴隸同果張奴隸屌人爭取圖好match

唔該曬師兄

消防要做埋先遣急救
應該要加人工

要幾撚仆街先會講呢啲嘢

取消FR，救護加局加車加人咪得囉

btw聽聞你地FR已經有津貼架喇喎？仲想R？

個津貼唔係FOR FR
只係津貼其中一個要求係有FR資格

消防佬貪得無厭是常識吧

Btw 樓主加油
知道你哋真係好辛苦
希望你哋早日可以得到更好嘅代遇

6-7年升 又誇左d 起碼都8年
原因係有段時期6-7年冇請過人（有斷層）人手唔夠
升得快都係近幾年，過多兩年同消防一尻樣等十幾廿年

你以為救護做跟車？

用藥決定，你係唔錯得，一個主管處理每宗Case,場面控制，經驗同隨機應變，難道之大

唔係on99企係度等人叫你做咩就做咩
叫消防跟車返夜 係每case有15分鐘休息
（登記，交收病人，收拾裝備都要15分鐘內做埋）
通頂有幾多個頂得順，你精神差，做call下決定唔係易

冇腦既人會覺得係跟車

爭取FR加人工係傻仔先會想
比你爭取到 你晚晚準備起身去車，咪撚話辛苦

救護車主管未升兩柴 就算做主管，藥照用，你係冇津貼，飛就照咩，非常on9

到場講句師兄交俾你炸喎
再唔係樓都唔洗上俾個五就返局啦喎
咁又想加人工呀？

補多句先
有少數都係好有心既
起碼拎返set vital signs 做足d野 有需要抬都會留低幫手

大笑左出黎

加人工比你講句師兄交比你？
啲燈口見到我地去同一轉call就直接番局當去左車 屌你老母

消防唔見救護加鬼咩

加

香港有好多仆街濫用救護車服務

綠牌博升果班真係辛苦咖。又要做charge。重點係冇津貼。仲要受好多氣咖

dllm 妓者又抄post

又請人了

大家預備好做狗未

出左班未啊你

其實有部份原因係救護3粒以上既管理文化有問題
啲啊sir可以令局既文職做到夜晚10點都收唔到工, 對住你地佢地都唔會理你地啦

做緊啦